{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1017226",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 호텔 공주"
    },
    "text": "当宿は計60室の客室を保有しております。案内支援言語では韓国語を提供しています。宿泊をご利用の場合、日曜日に限り映画の割引券と無料映画のチケットをプレゼントさせていただいております。イベントではMOONSKYROUNGEで風景と音楽を鑑賞しながら休息を取ることができます。また、各種カフェメニュー、ビール、ワイン、ウイスキーをお楽しみいただけます。また、宿泊先を訪問してくださった方へのイベントで、朝食をご利用いただくと50%割引を行います。SNSにメニューや店舗の写真を掲載された場合は、アメリカーノ、ハウスワイン、またはドリンクをご提供いたします。毎週月曜日は休みです。人数追加時は2名基準であり、超過時は36ヶ月以上は一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。また、2人以上の場合、実家族以外の男女同室での宿泊は絶対禁止されます。スカイラウンジからは公山城と錦江が見え、グランドオープンを記念して無限大室イベントを行っています。利用時間によって異なる特典を受けることがありますので、多くの関心と利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊先の客室数は何室ですか？",
            "answer": "当宿は計60室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語の案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊を利用する場合、どの曜日に映画の割引券と無料映画のチケットがプレゼントされますか？",
            "answer": "宿泊をご利用の場合、日曜日に限り映画の割引券と無料映画のチケットをプレゼントさせていただいております。"
        },
        {
            "question": "MOONSKYROUNGEでできることは何ですか？",
            "answer": "MOONSKYROUNGEでは風景と音楽を鑑賞しながら休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "宿泊先では各種カフェメニュー、ビール、ワイン、ウイスキーをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先を訪問して朝食を利用すると割引がありますか？",
            "answer": "宿泊先を訪問してくださった方へのイベントで、朝食をご利用いただくと50%割引を行います。"
        },
        {
            "question": "SNSにメニューや店舗の写真を掲載すると何か特典がありますか？",
            "answer": "SNSにメニューや店舗の写真を掲載された場合は、アメリカーノ、ハウスワイン、またはドリンクをご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の営業曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "宿泊先は毎週月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金について教えてください。",
            "answer": "人数追加時は2名基準であり、超過時は36ヶ月以上は一人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "2人以上での宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "2人以上の場合、実家族以外の男女同室での宿泊は絶対禁止されます。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジから見える景色は何ですか？",
            "answer": "スカイラウンジからは公山城と錦江が見えます。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジの無限大室イベントについて教えてください。",
            "answer": "グランドオープンを記念して無限大室イベントを行っています。利用時間によって異なる特典を受けることがありますので、多くの関心と利用をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 548
    }
}